Esej V minulem měsíce měl narozeniny můj kamarád z Poděbrad. Narozeniny byli v restaurace "U Slaviků". Byli tam mnoho kamaradů a kamaradek. Darovali dvě ticicí korun jake dárek. Zatem mnoho pili, mluvili a jedli jídla. Potom šli do klubu "Kartouza". Byli tam mnoho krásných holek a kluků. Tam take pili a tancovali. Narozeninec (?) pil mnoho absentu proto nemohl jít do koleje. Ja a můj kamarád Adam jsme pomohali jemu, ale byl Proto zavolali taxi za sedmdesát korun. Potom jsem vratil se v klub a byl jsem tam do šest hodin. Líbili se mi te narozeniny.
